有冇人同我一樣見到超市擺滿美心月餅好開心

流心奶皇
年年搶到開巷連盒都見唔到
乜今年賣唔撚曬喇咩？